失業咗好多年 你問我答

男定女

學歷？

之前做咩？

廢絲

中六

乜都無做

失業左幾耐？

做我性伴

六年啦 中途返過一份半年同三個月

寧願做垃圾都唔做g

屋企養？靠男人養？

屋企

當年成績好差咩，唔讀asso/HD﹐都應該揾到件hea clerk做啦

平時日常生活點過？

打機？

打算咩年紀搵人埋單

細個成日比人恰到自閉同抑鬱
一直逃避到而家先想好好做人

休息下
呢d至係人生

好似等死咁 唔制

瞓覺 食飯 拍拖 最鐘意屙屎

條仔都無錢 睇怕都無咁快

吓 好浪費喎

做我性奴ok?

你冷靜啲照吓塊鏡先

去圖書館睇書

返工至浪費，為五斗米折腰

條屎有幾長

爽

利申：廢青

我鐘意買書 圖書館啲書唔啱睇
如果係自己有興趣嘅工我又唔怕
但我興趣得打機同屙屎

成日屙爛臭臭

爽完喇 要面對

幾多歲？

廿頭

大個23歲定細個呀

做咩唔讀asso/ high dip

就23

點解想返工
如果想返點解咁多年唔返

我想讀嘅屋企唔支持
例如話日文 佢就話韓文

同年

人生好空白 覺得人始終要工作 當比自己人生一個小交代

相信所有同年都活得精彩過我

身高體重幾多

點解似隻膠咁

你做得野耐就明白留係屋企有幾好

矮妹 40kg 不過唔關你事

同屋企唔夾 唔鐘意留喺度

咩啊

既然鍾意屙屎，
揾份清潔厠所做吓，
唔好埋没左自己嘅材能

屙屎唔代表鐘意清潔

做廢青點解可以咁瘦

其實好多工同打機一機
都係要用下腦

瘦底

仲有，我成日去廁所蛇王

有腦先唔想盲目打工

其他廁所無咁舒服 欠一份安全感

係既
不斷攻擊老闆叫加人工

屋企要自已洗

有冇諗過將來

搵工真係要細心揀
消磨嘅係自己青春
當然你揀人人揀你
但好多嘢都講緣分
就睇自己宿命如何

無賓賓 但有mum mum
但我屋企廁所唔痴屎

其實想死咗佢一了不了多啲
不過又要逼自己堅強 唔諗啦

遇到仆街老闆仲慘

係廁所最舒服
你係天秤座？

就係趁你仲本錢至去試下。。
去work visa 得，去做下sale 又得。
唔鐘意至休息下

我會即走

處女

我失業左幾年
有冇得一齊廢

想去流浪

已經一齊廢緊

屋企人冇剷你

想去就去

唔會好鬼悶嫁咩
我成日煲劇睇動畫